11月 MiYeon 美延 g持區 😊

本名：趙美延 / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
事蹟：YG出生
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：唱歌、鋼琴、小提琴、吉他

舊post

5月g持區

6月g持區

7月g持區

8月g持區

9月g持區

10月g持區

美延從小就受父親的熏陶接觸不同種類的音樂

開始學習鋼琴和小提琴還制作自己的音樂錄音

練習生時期在YG度過了5年的練習生活

也曾是BLACKPINK成員候補

離開YG後進入了音樂學校，後來進入CUBE娛樂

美延的付出更讓我們看見她的努力光芒

[일소라] 존예이신 일반인이 부르는 ‘너야’ (임슬옹) cover

[일소라] 댕댕이 자매의 그리워하다 (비투비)

[일소라] 댕댕이 자매의 사랑을 했다 (iKON) cover

出道 showcase 新聞會

第一週 MCountdown

第一週音樂銀行

第一週人氣歌謠

第一週 fansign

上月kcon

上月淑明女子大學

上月新村con

G持吖

嗯再黎上月BOF吖

嗯辣撻撻囉學友兄

仲未有新貨吖，唯有再黎BOF啦

做咩呢期又沉左

因為cb完囉，不過佢同小娟就黎要去LOL大賽

嗯，再黎上月BOF氣質的美延吖多謝

嗯，今日新聞吖

大特寫

Qq

嗯學友兄我地要保持摸罅辣撻撻精神㗎嘛

嗯上月之美延吖

嗯終於有更新

嗯新男友吖

講笑

Idle 勁到

今天的美延

嗯新聞圖吖

今 天 的 美 延 囉 多 謝

嗯今朝GMP去濟州

嗯再黎氣質的美延吖

嗯再黎今日的美延吖

正吖 😊

do u remember remember remember what u said 囉學友兄

foo foo foo

今日

我愈黎愈懷疑 6IX9INE 究竟係咪 Nancyjewel老公既分身 ，但 6IX9INE又啞㗎喎

今日的美延

超超令 g妹覺唔覺佢塊面越黎越包

嗯都有d㗎學友兄，但我地氣質的美延一樣氣質

嗯再黎昨日的美延囉

好懷念依個頭

嗯，再黎昨日的美延吖

嗯，再黎前幾日既舞蹈的美延吖多謝

LOL更新

do u remember remember remember what u said 㗎

超超令吖

嗯，再黎氣質的美延吖

嗯學友兄繼續摸罅

佢塊面咩事

成面點點都咁靚

估唔到個mv係真人拍

氣質的美延吖

嗯嗯嗯，再黎LOL氣質的美延吖多謝g持

嗯，更新氣質的美延吖多謝

更新

嗯，再黎月頭氣質的美延吖多謝

嗨

海外取景

嗯，昨日的美延吖

靚